有冇人好想香港都可以有超級英雄

有咩事都可以好似美國隊長咁樣企出嚟 用個盾幫我哋擋晒所有嘢

好可惜喺香港企出來嘅人好多都已經俾人拉咗 我哋冇過人嘅能力 但係呢個世界只係得我哋係香港人 要保護呢達地方 捨我其誰 但當然如果無美國 呢場運動真係收咗皮 依家只可以等美國 而我哋都要做好我哋本分 聽日行去美領

應該都算係近嚟最和理非嘅一次活動啦 記得要smart casual

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

佢有做自我抉擇 為咗守護正義 背叛一個被滲透嘅國家

聽日記得smartcausal

casual

每個人都係

祈求民主與自由

我地大家團結一齊仲勁過super hero

《願榮光歸香港》 Glory be to thee, Hong Kong
何以 這土地 淚再流 In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨 With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透 We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡 As we yearn, our freedom nighs
何以 這恐懼 抹不走 With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後 In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透 Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港 Free this Land, “Stand with Hong Kong!”
在 晚星 墜落 徬徨 午夜 Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲 Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由 We shall strike
來齊集這裡 This perilous night
來全力抗對 Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅" With hope, with song, with dignity!
黎明來到 要光復 這香港 Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命 Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽 Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港 Glory be to thee, Hong Kong!

點解我我哋冇超級英雄 明明對面係邪惡軸心

香港隊長

有冇啲有超能力嘅人可以企出嚟幫我哋頂水槍車

聽日唱

好想有batman

好想美國隊長跳出嚟掟爛架水槍車

好想死亡筆記咁
一個有奇拿既世界

又好似係 如果冇佢真係收咗皮 美國隊長

全部都好想有 咁我哋嘅手足就唔使受傷 甚至比人逼死

祈求民主與自由 萬世都不朽 我願榮光歸香港

好似kick ass咁人人都可以係英雄

我冇勇氣 亦都無能力

仲諗住靠人？！ 要救香港就要靠自己。

咁錫身返屋企打機就得啦
咁鐘意唱歌去k房唱得啦。

唱歌會令人害怕嗎？！